SHF拉打特攝魂展綜合POST635 build之再販

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 派緊㗎啦

8月24日 日版香港暫預27號 港魂預25

12月推介

官方食評

1月

3月

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

以下魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

努力工作

嘩 9504yen

點解雷神個樣又好似起哂格咁
期待咗好耐

係呀 本身都係嗰邊copy過嚟

利申:無買,整圖玩野

留名

要黎既都係會黎

新貼留名

留名先

今次個座台真係買唔落手，上次腰帶個座台都靚啲

好似有人話想追返Cross-z
FB有人放360 全新只開盒檢查

今次係咪無得揀唔要座台 ?

拉打post話事人上水
新人留名

再販係時候追返啲shf

好記得之前話排標嗰個版本，笑到我

如果佢出pso 周年記念版pso 超合金,我都會變真香

商機整太遲

暫時放監咩事

混埋真骨就睇下點

但係又無咗枝炮？
即係普通同配件版買晒
先等於完整mk50

正解

有人發現孤仔啲單number唔係順住+1咁上, 係+7咁上 所以大家估錯有幾多人訂嘢

打王時間

打咩王
咪碳好差咩
咪碳打yo

有無其他地方同時一齊訂

邊位巴打雙入雷神

海海上身

因為有人係舖同時訂2隻Mr. Satan 唔知了

我雙入

黃蜂絆飛走咗

黃蜂女*

最後一集唔怕講

Genius form都靚過佢

心火を燃やして
其實咪碳唔算差啦，好多拉打女主差過佢

我應該入唯一一隻雷神

呢到我頂住 你走先

放飯

有人話喺mk 50隔離

嗱 見返當年今日啲女唔差

放緊

或成為....

都係屌雷神算

雷神1月 Mk50 3月

做咩2月無嘢出?

魂展商品

Hazard On

又借啲意抽K先生

3入

慳返

屌 我食緊飯
下次記得4重加密

新依隻冇正常手腳

sic魂限點先

有咩不滿

都撳唔撚到㗎啦

唔好阻平成條隊啦

敏鬼寫到咁屎又唔係特別受歡迎點解仲要出

頭廿九集好正

後面一個人玩死成套嘢

今日訂咗未

我訂左喇

我係用Photoshop

果然奸商

等龍兔

悠仔

雙入

得我一個覺得好靚

有人支持㗎

都係3月

屌咗先講

謝謝

港魂或有得訂

真有啦

咁爽手

唔係不嬲會開咩 威吹都開呢隻唔開咩會 ？

我好興奮 我好興奮

Btw唔洗太擔心個樣嘅 雷神3果隻都靚靚仔仔

無人買果d 就實有架啦

係要買2盒普通先有一對炮

屌那星 阻住晒條隊

同意

一直都覺得shf對眼做漏左中間條斜線

已經過咗數俾孤仔 預巴我對你唔住

又嚟

sic補完

新post傳統嚟

瀨嘢 食緊飯碌到post尾張圖
後邊個女仔路過見到藐左我一眼

到

嗱相

咩*

到哪

呢到仲有

屋企長期無人 搵孤算

無睇過但覺得好型，會訂

藝術品

因為可以轉個色出埋斬鬼師父

medic

貴姓 陳生

寄去公司

腥趕

唔知點解好似少左份邪氣
無咁好睇

演丸

唔好搞呢啲細架啦
比腦細的左去扮工

依然好型

所以佢嘅武器set 係一對劍 一對腳 一個背 同一個魂stage

一陣又要深潛

到時港魂係咪會有垃圾雷電effect跟呢

師兄係唔係想講國際版？

精品係味仲未派老社

打機?

工作

召噢驢子內心獨白圖

扮工戰士又少一員了

今天不努力工作
明天努力找工作

有事下屬幹 沒事幹下屬

跟垃圾地台effect果款

無人稀罕

大叔的愛

無本體又唔足料無盾
咁嘅價錢真係CLS

有本體喎 唔係咩

黃蜂女

孤再開訂櫻島 唔通尋日㩒到好多貨

Poppy最好

嚟啦

....有閪人爭咩

霧子 medic for sure la

型到咁既 咩雜誌來

對

近代都無乜女角 可以超越阿

呢隻一早出左模係比其他阻住拖到依家先開

ホビージャパン18年10月号

睇到扯扯地

都係w嘅錯

為左個封面而買

平成最強

買啦

有過之而無不及

駁唔到

咪碳好大浸村姑味

咁又唔好咁講
咪碳都幾可愛既

應該姓提叫子

poppy

poppy 護士服條腿

話說我記得我自己好細過果陣 都應該10幾年前 有棟野賣金魚 下面就係模型街 有無巴打知 呢棟野係邊有無存在過

無原裝手手腳腳 好似係

咁搞法情願佢另外出組dlc 係無本體
不過要足料嘅/平d好過

原本有之前果隻嘅 就可以換黎玩咪算囉

Btw咁搞法分分鐘有第三隻
先真正齊晒料

不得了

佢好似都幾多野拍 同越來越靚仔

灣仔玩具街? 旺角洗衣街嗰邊? 利申唔知

利申 記得室內黎 好細個果陣 想回憶下。以前電視有賣廣告的

出到快就話 出得慢過龜
仲搞咁多無謂野就阻L住地球轉架啦

我知你講咩 我都有去過 但完全無印象叫咩同係邊
個陣我應該得小四小五

我都係

我心諗有去過應該發展唔錯 但點解到到我有經濟能力時好似無乜聲氣咁

紅緊

香蕉呢?我覺得佢都幾型

無影

香蕉真心型啲

劇中靠自己一路打上去升LEVEL 追上傻橙最後魔化埋

設定都幾似比達

好驚魂展一件藝術品都冇

完全唔驚

鎧武仲有冇野未出

大將軍 ？

老社長仁叔評級得一星

係咪連西瓜都有

淨係睇鎧武嘅角色就係嘅
提子個角色直頭煩煩地膠

不過完左之後 成套野暫時撈得最掂係佢

點買

花音d黑絲都

食評咁差
無曬動力衝現了

再販明天開訂

唔好衝慳返
訂再販

唉,大家愈期待愈受歡迎既野財團就愈亂黎

上次無訂到
今次機會黎

明天

想問個評價有無LINK 睇下

エグゼイドアーツ史上最悪の出来だと思います。
眼は改善されておらず、足がローブに干渉しまくって全く上がらなく、プラ製で動かないからキックが全く決まりません。
装飾のせいか全体的にバランスが悪いです。
ベルトもゲーマドライバー交換の為か非常に胴体がユルユルで不安定です。
交換手首パーツの少なさもヤバいです。
こんな事になるならぽっと出の大我クロノス再現のゲーマドライバーよりガシャコンマグナムや銃対応の手首をキチンと用意して欲しかったです。
せっかくバグルドライバーが着脱できるのに勿体ないです
google翻譯都明

隻右手。

大把啦
菠蘿,黑影,榴蓮,桃姐,檸檬,sid, 大將軍,黃泉提子,核桃,芒果
就咁tv拉打大把都未出

sic 已轉戰amazons

環保戰士

ex-aid定司機好

都係果幾樣

護眼戰士

build

入返Drive 都好

又得啫

二月魂限
係唔係留番俾拉打魂限復刻

轟鬼支持區

想入返exaid同標

早排買咗build啦 揼曬春啊依家

入多隻 平衡返

早

kfc飲管

好綠 可唔可以唔好

比狗食

意思係連台 果啲 係shf黎?

佢再販嘛，如無意外係同之前200蚊一隻一鳩樣，不過變到成三百幾水，搭多個地台俾你

司機入一隻

司機 ex aid

孤仔開未

我都想知

呢批係用返舊素體再加新地台咁賣

大概係

求指點

睇圖見到隻劍同faiz同電王已經…

佢三個排返真骨條隊ok

平成舊果隻素體我麻麻

真係好護眼

不了
留返俾司機或者天才玩家好過
話說無敵依家排到邊

Ki....

今個月同你講永續exaid

頂佢最重要果啲出咗真骨嘅basic form 又未有消息

想入返 decade

佢係應該諗真骨

lv50之後就到...妮可

之後99

千萬不要買

妮可有興趣過poppy
不過都係出返啲失蹤人口先啦

我依家馬後炮講一句, 一定係尾2出lv99, 最尾先出無敵

然後exaid就沒有然後了

點解咁講呢?

雷神件斗蓬好似大超

老社長係咪仲有一轉貨?

跟機

無撚錯

有十億可以睇咗成品先再諗99 如果出唔知訂唔訂

未算馬後炮 因為都未話出

仲可以出小說玩家x 勁過無敵

出十億之前公報問你死未

魂限冇咁快截既 兩隻都咁大隻 真係要諗會唔會買

老現大軍

build幾時再販?想買

睇定啲先 睇吓配件齊唔齊

呢鋪要買誠哥輸？

如果跟返電單車把劍

其實諗落今年魂展隻Hazard都幾hea

巴打何出此言

Bandai:Build 隻隻都得手仔玩 今次有埋槍比多咗你

諗多咗

海盜電車把弓呢

會唔會跟內海出

其實成套最中意都係忍者漫畫

build齊配件都係幾隻手
我想知嘅係龍騎跟唔跟條龍

講明唔跟

咁真係搵鬼買

唔會啦 架車銷情已經夠衰
再販跟埋武器 架車搵鬼買？

QC差就唔好買 仲等跌價做乜鳩

你又岩

魂限貨基本上都落晒玩家手/鋪啦
理閪你搵鬼買咩

意思係 佢本體包埋武器 咪即係倒自己米
咁下次出人仔又唔包武器 大家又等佢再販跟返 咁咪頭水冇人訂

Mk50第一版 有洛克炮
第二版 追加一堆 但冇左洛克炮
第一識笨大？邊會跟返dlc比你

一堆武器
第一日

邊有咁多廿周年特別再販呀
不過都冇咁佛心送武器嫁啦

所以咪叫大家唔好咁大想頭
再販 就真係再出加價
係咁多 冇得再多

反而再販唔跟武器就可以迫啲人後追架車

雖然依家啲舖賣唔出架車都唔關笨大事了

等緊一個中伏既機會 衝呀

但佢今次似係想統一包裝再出過 所以先拎走龍騎條龍
然後就係因為咁 啲人先唸會唔會加料 始終無啦啦加左價
但笨大唔會咁好死 我覺得

出唔夠一日已經被鞭

仲要唔係加少少價
有龍 3900羊
冇龍 5400羊

Mk50第一版未出現貨已經有第二版展品圖
見到炮同翼分開出都心知不妙

都係乖乖俾錢啦

真係cls

要追通脹

講經咩 笨大獨市生意

唔洗諗咩驚唔驚你買/倒米
根本完全唔洗marketing
出屎都有人買架啦

唔跟 得一個理由 成本低d 賺到你盡

財團﹕全新古董野唔係唔貴啲呀

再販送既喱堆地板 換張紙就第個拉打

除咗閪手仲有乜撚野配件

搞返清楚先

我無話過笨大會咁好死跟返

我同意你講唔跟嘅機會好大
(戴返頭盔 費事陣間跟就車毀人亡 )

只係話唔跟 唔關架車賣唔賣得事姐

講到尾都係要賺到盡

其實qc唔差，佢隻眼暗呢個根本唔關qc事，exaid全部人眼白都係白色，得Cronus係黑色，望落去一定係會暗，要做到唔暗除咗入面加燈發光其餘方法都唔會話有好大分別
腰袍呢個都係設計問題，除咗上面隻斷角其餘我都唔見話好大問題

我之後有講我想睇龍騎跟唔跟龍

以前個價同現在個價點同
簡單講
班工廠阿嬸身價都高咗啦

明天就關估

都啱 時薪起碼多左2蚊 多過40%

係囉 係咪分唔清qc同design 問題

主要係塊鏡透光太低,同隻色太暗

個design問題好多由prototype個陣其實估到

其實真係好多人分唔清qc同design，總之有咩事就瀨晒落qc
qc=品質監管，呢個多數講嗰d裝錯件，油出界個d
design就係legacy嗰件舉手會舉埋件斗蓬嗰d白痴設計

中肯

不過有冇qc 問題要等多啲人驗屍先知 so far 冇乜人講 應該問題不大 甚至冇問題

價錢嫌高就慳返

其實咁耐以黎都有唔少design 有問題嘅shf
變到同冇咗可動差唔多
但近年有人搞dlc 件事開心咗好多

所以幾時有人出老社長裙袍dlc 呀

乜屋籌備緊魂展商品

其實咩係司機

學野時間

笑咗 精品隻老社長係咪十月先到 見佢fb仲係未post老社長到貨 孤都拎咗兩日玩緊

遊巴咁快手

Double kill

效率
可惜佢無Neo

仲差3隻

唔一定乜屋嘅 而加有好幾個都出dlc 邊個出就買邊個

想追返隻悠仔，但之前去老秋搵都係得限定有特效果隻

加銀底咪得

邊個拉打揸跑車

Rx

電王揸電車啵

精品圖輯

sic

唔中

都仲有架電單車撚下

今次做乜慢到咁

Rider Time ~~~~

調返轉精粉返咗隻3式機龍而孤仔無消息

各有所長，打和啦Super

好似大腿咁

時王

你本身有冇仁叔

j到出哂血

好似聽日有youtube live

後日先係

佢呢幅圖改左中間條錶帶
靚左好鬼多

敢唔敢用medic做wallpaper

我唔鍾意medic,poppy世界第一

yes

精係咪仲未有老社

好心佢出左真骨就唔好再販舊版
製造垃圾

...........佢唔係呀嘛,好彩冇興趣

嘩 仆街啦
呢隻我都中中地喎

佢用舊貨repack定再做多批出嚟

海盜我想痾煙

係咪代表呢打野出真骨要萬yen起跳

每隻都多個地台

我覺得咁出即係未必出真骨

3單wo巴打 仲有機

*彈

幾年前老麥幾錢 今日幾錢

依句啱呀

你話近期果幾隻再販
之前果d就一下出晒真骨就話吸引姐

而家咁玩 真係

買完再販再公佈真骨暴動都似

望返ex-aid個價其實差唔多
係build無啦啦平咗

你咁講就唔岩了

build嗰陣用平做賣點
不過畀人炒

冇龍貴過有龍點解釋？

得出黑人問號

之前果個○○○同△△△會唔會係maximum&muteki

嗰期跟契約獸出真係有今生無來世啦

情願攬炒

笨大：條龍啲筆直用咗係加人工，唔出了

笨大要同figma對打先出力

係乜撚都加

九月後上色更精準

所以賣5400好合理

如果唔係個期有figma同佢打對台佢會咁好死

都係果句
你要鞭屍都係咁講
嫌貴咪唔好買囉

鞭你屍

來吧

你就想，你當班嬸嬸ai啊？

一定有人因為地台而訂，然後就放舊ver,所以我都係mon住啲人放舊ver算

隻隻都買過，唔係嫌佢貴
係睇唔過眼嫌佢on9

黑甲

等緊build崩盤咋

前排後追標揼曬春揮手區

已經罰佢訓保鮮袋

守株待兔

守株待龍兔

上手了

星期六先到

拋棄天才要龍兔

天才玩死工廠阿姐

收人工唔洗做呀

然後大家插死啲QC

第三張

Poppy

抵屌嘅

若隱若現
我都好鐘意呢張相

好綠

你至愛

貴姓 陳小姐

護眼

我係咁

想收W csm是咪無可能

肯付出就無野係唔可能

已射thx

poppy pypopapo

但一收就要收埋Fang

收埋啦

長髮正

搵緊人放

第三張正到
已射

搵我？
你唔講我都唔記得我訂左呢隻

more

500

肥wor poppy

呢個回合霧子準備唔出戰

你都未拎

「你個咸濕仔！」

霧子同medic唔出戰 就唔引戰了

個排序係咪有咩玄機

訂左騾嘛
仲要箱入 又成千蚊

零秒出手

排名不分先後

環保•吹奏

唔貼medic了
等大家隻手停下

正常都雙入

邊個吹奏

我不行了 快扶我去妓院

小燈籠

佢都係著護士裝最靚

好pure

其實⋯⋯數碼暴龍條超進化魂同名將系列
眼見好似隻隻都死貨咁滯

點解可以係咁出

超進化魂其實呢... 睇得出係有用心嘅，但佢個定位唔上唔落咪搞成咁，d人去晒買GEM

咩呀?佢著咩都最靚

鬼影變幻球

消費童年回憶

最少我玩得好開心
係真係貴左啲

上面最尾果張

打少點丁

百貨應百客

烏低身真係好邪惡

最慘shf數碼暴龍完全收晒皮
其實出好少少應該有得返生

制霸

不要說了，有生之年都儲唔齊13皇騎

04果幾隻都好正
全部可以輕鬆出shf都唔出

其實將整星矢line嘅技術 嚟整04應該好正
display套甲又得 人偶著甲又得

諗到都覺得正

想問下zi-o條腰帶係邊個配音

記錄進度 整幾隻東都先再算

其實呢，當年04係出過呢個系列，一個人型素體同盔甲，嗰陣隻凱撒暴龍獸同鎧甲加魯魯獸係可以合體做金剛武神獸

我記得 有入

只係想以宜家嘅技術重現番套野嘅佢地

如果佢出 我寧願佢唔洗甩到甲
純粹可以夾返shf好過

小山力也 (Rider Time, Armour Time, Rider 名) +大西洋平(Kamen Rider~ Zi-O~)

小山力也把聲好熟

ok u win

你贏

成個post精華喺晒#455

精心挑選呀

成個post啲精華係曬#455

個個都波比p波波

咩料

sic或成最大.....

魚仔上水 早晨呀

一陣都要工作

最多咪真毒日再上黎囉

睇醫生

又睇

重病人士

csm 古迦 9月18公報

真係要睇下有咩玩 應該冇龍騎咁貴卦

屌閪

諗住等十年 屌閪

希望千幾內埋到單 呢隻應該最多得音效同燈啫 突然出 唔會搵到小田切讓宣傳卦

真係諗下好啦

各位夠鐘起身屌閪啦

請到佢嘅話
嗜係時王或成為....

下個月咪知囉

呢個就係第一彈

等多陣啦

等唔切啦

不過呢粒對我來說已經樂大

箱入

一條夠了

遲早連tales of 話出shf都唔奇怪

唔明呢條可以玩咩
玩玩家既童年陰影

回憶完勝

掛住回憶個名就撚我地

出埋其他形態真骨就真係

雖然好想要 但呢條又真係冇咩玩
印象中連聲都冇乜 淨係變色
出真骨就唔駛講一定箱入啦

再版舊素

一起身又要打丁

條撚準備

五代有咩經典語錄 我最有印象就係變身同大丈夫

要雙入

買

搖到斷

訓身

終於恨到啦 好能感動

推

流曬口水

諗住等多十年

潮輕先 Kamen rider kuuuuuga~!

朝早流流 扯到硬曬點做野

B記等唔切先

依支肉孱

係，龍騎之後竟然係佢

儲 輕先

平成第一優先權

想儲下錢㗎嘛 屌閪

真係要雙入，一條正常另一條要加金

唔雙了

賣 都要雙入系列

等港魂

無錯 等魂商

乜都雙真係搞唔掂

買唔買埋exaid再販呢

支持支持

真正嘅米王出手啦

配角不了

要保持冷靜

真正既賣

最終戰都係用基本形態

冷靜唔到

米王呢排失咗蹤

其實個隻市價好平下

怒推

深潛

堅持

熱血中！買返隻真骨開心下先！

不了
老閪都屌全新

堅持左無入舊CS 實在太好了

一陣都要

新包裝

大家都忙左

分分鐘再販埋真骨

.......!!!

係

其實唔難

當時一出少少炒有機會入手但唔捨得
幾年後已經去到無可能買到既價

等緊大崩盤

其實有d怕買到老翻 係咪暫時得紅金有？

火箭都要降落了

好似係
笨大野無絕版

直頭殞落

馬上留意下個市先

準備接火棒
或者等新算

魂限真骨再販

老虎蟹都等新
舊個條點平個價都可以雙入新

睇來時王既重點係再販

會唔會買

無撚錯
到時就好睇囉

睇下點

你想新舊各一？

要新算了
都唔知會唔會俾電線

舊嘅*

電線

好正，即刻煲返首OP

No Fear!!! No Pain !!!!!

一起身就有驚喜
早

明明係 錯～輕先

有聲

世界真細小

ready to go count zero

唔係話咗唔同地方返工咩

大叔的愛 泊乳

同一行
其實係

要賣了

泊巴早

早
都唔知請唔到小田切讓新錄音出csm黎做乜
條腰帶本身可玩性好低

可能用舊聲加BGM 就算

嘩，CSM Kuuga ，有生之年系列
晨早流流

同之前幾條比真係好冇誠意
除左轉form變色都唔知有乜玩 連轉form音效都冇

早晨

丁出血系列

轉form 有音效瓜

kuuga腰帶真係驚喜嚟

估佢唔到 太興奮了

其實kuuga腰帶真係買回憶多過買黎玩
有幾人個夢想就係帶上kuuga腰帶守護大家的笑容

講錯 係冇語音 全部都係錯輕先

買過腰帶玩你就知㗎啦 好唔好玩好大分別

唔係kuuga fans都有衝動買個回憶
如果唔貴的話
灰銀色腰帶！

我細個第一條腰帶都kuuga

我梗係明，腰帶都買左十條八條
咁你想佢好似電視機咁多野玩就十無可能架啦 佢設定係咁，無計 所以先話係買回憶

如果.....

萬一.......

係Decade 個個古迦配音 你地會點

我都係想笨大生性啲搵小田切讓新錄音
如果唔係又俾笨大消費童年回憶

希望真係搵到小田切讓追黎配返吧鬼台詞，咁就真係好丁

唔係講笑 我覺得真係會2種語音都收錄

我係買回憶 淨係擺喺度都夠 唔理咩聲效

我間唔中都會變下身 仲叫我個妹掉啲medal俾我
雖然佢冇理我 仲話我on9

似會

同意 因為買唔起CS

我都係咁諗

你就好，我要傻橙咁入房收皮玩

講起cs 呢條csm唔知賣幾錢
記得cs初出係35000羊

唔好燈啦屌你老尾

當全屋都知你on9嘅時候 就冇人想理你
我好多年前就開始練變身pose 屋企人都冇眼睇

Same
已經玩到拎住成套913係到玩都無人理
係咁丁把劍

一野打爆部電視 應該會有人理你

把劍爆電視都未爆啦

同你一樣

可能兩把聲都有呢

因為條友平好多

大雄巴早

咁就fat fat啦笨大

正路係2個都收錄 然後小野寺雄介新配音 宣傳都係佢

正路係咁，多一套聲又收你貴d

古迦一出一定發過豬頭

一劍斬落去，部電視變左沙

67啦，越講越似
究竟邊個開始燈先
安已不

股價又升

講到似層層咁

點都貴唔過宜家個cs價

重出真骨

聽日嗰個展覽有古迦條CSM試作品

出返decade真骨就夠，求下你

支持

點解依隻會炒到咁貴

根據預巴所講
得日本有出
無咩貨
咪火箭囉
利申早排先炒價後追依家又可以準備揼春

日本限定

kugga 腰帶係咪冇強化配件

有個罩dlc 笠上去變ultimate form

Call Die!!

我知預巴呢刻應該好興奮

丁到出血

但係我嗰隻DCD真骨係有Bandai台灣既貼紙係後面

台灣一定有出，嗰陣香港炒到起飛既時候，班台灣朋友日日運返黎香港賣

咁啱去旅行見到萬年同地下街都好多貨下
1600台幣就有交易了

開心星期五

之後出x-1

屌正想講

Sic zombie from 開苞人

一樣見到

主角已skip

社長先係主角

X1下個月先有資料 但我冇興趣 玩MB梗係玩其他機械人

咁真係zombie 最易sic化既 想像唔到lv2 點sic

想佢出機動武鬥傳

可能係巴打變左沙先

正常神，東方

魂限金，東方金

早啊大勇
忙到而家

努力扮工

霧子好正

咩事咁忙 忙到唔出霧子 medic對抗下poppy 阿 無線都會搵王晶整翻套賀歲片黎對砍亞視喇

2008 已經被Another Kiva 搶走Kiva 力量

魔王後補 confirmed

之後老豆會大叫
我部LG啊

暴走無咩feel

利申：pass

想佢出金神

得閪手

Zi-O 堆怪人 Another Rider , 係用反派Another Rider Watch 變
反派Timer Jacker 目的係 揾可以用到Rider 力量ge人做魔王後補代替2068 Zi-O 做魔王

Another Rider 變完, 原版Rider 會失憶+變唔到身

講笑部分:

咁Kiva 本身就Fangire ge 王, 即係"魔王"

咁有Another Kiva, 即代表Kiva 已經"消失"咗

Another Rider本身係怪人, Another Kiva 更加係蝙蝠怪人

結論, 因為Another Kiva 做咗魔王, SHF Kiva 要Zi-O 拎返Kiva Watch 先會出

唔該巴打

會唔會諗得太多

差啲認唔到隻specter

我蠢 唔明

純粹講笑,因為SHF展品區又一次無咗2008年

時王 一番賞

暫時 錶芯

All in

有冇link

好多二拉 有無人同我一樣鍾意二拉多d

pass

好嘢

反正一早就有

龍騎

mighty brothers得單邊

and more

無龍

真係係靚d wo⋯⋯

張官圖

555

霧子條佬

Drive或為最少配件再販 手形都少build 一隻

不了

無龍的龍騎

好想撚

有啲想J

閪手都無

條龍變台座

太貴不了

係咪打蛇餅咁捲出黎

分分鐘係都唔出奇

可惡的deacde 撕開左條龍

真?有無圖睇下

忍下手等標line或者真骨

再販攻略

有冇諗過係時王踢散

玩具開箱人 fb搵

Dangerous Zombie !!!!!!

違返商品說明條例
你放條龍係到做咩
另個個啲應該真係真骨

永遠無k k k

或成為

硬係覺得由型變到柒咗

K先生或成...

通販就

髮gel落唔夠搞到執頭髮塌咗

真骨都再販就爽啦

本身諗住後追zombie shf

古迦再販

後追揼曬春
雖然真係幾爽
加個台座要幾錢

唔夠喪

公報埋其他形態就

all in

第2張細圖中間個囧樣

都係5400

反而想知魔法師真骨會唔會再販
利申：有訂

搞手只求打個和

初回特典
鳩嗡

初回特典：抽起個台座

國際版配特效

霧子

我都想知點解咁忙

又搵我？

Flame Please
Heat Heat Heat Heat Heat Heat~

可以重回扮工戰場

你收皮返隻啦

舊版build 變殞石未

不要再說了

kuuga!!!!

係咪響鬼都5400先

炒價夠我買隻新版了

平成第一

響鬼

當年劍劇場版粵配唔知做乜配埋d音效

K先生：你連班隊友都出齊真骨我連影都冇啊

訓左冇睇，kiva幾錢

唔通你訂威吹但唔買響鬼

訓多幾個月先啦

不要再回想了

非賣品

我唔洗訂啦 港魂呢隻咁多人搶

直頭唔存在

已經扮緊

徵舊版150

好波

好似好熱鬧

K先生之存在 No thank you

算唔算抵玩

扮工

普紅？

csm 古迦 屌穿佢個閪

慘 Build 真係史上最快再販

係 二手但好新淨下

480
去買都係
利申 係

仲有咩

屌自

假如有再販就自己諗

普天同慶

有話出sic zombie 咩

入咗龍騎要抖抖

笨大咁大整估

個模未熔

只求真骨不求甚麼

搏一搏

只求真骨K先生

sega 唔郁得

睇返上頁啦

我聞到中南海

我理由都幫笨大諗埋 dcd/zi-o 平行世界互相融合嗰陣 kiva世界俾人食咗 正式退出平成拉打歷史
完美結局

抖 幾時都可以
後追仲痛 抖得更耐

放鳩咗佢等新啦

誠哥.gif

戰意好撚高昂

5400 古迦連錶台

註日生日快樂呀

生快

真骨原價都係5400？

註巴生日快樂

最近先收左傻橙 又再販

大注生日快樂

放返出去囉

呢啲垃圾冇人要

唔好咁話build啦

有冇詳細資料？

上個post最尾幾版
我唔識share過嚟

唔好再狙啦
仲有一集

註巴生快

以前講親happy birthday 都諗起佢

再販入返隻exaid算，起碼有把武器撚下

btw 打多二隻字唔會死下話

多謝哂咁多位巴打

本身有諗住入埋標同drive，但啲配件
比多把武器撚下真係咁難咩
最多唔要你個爛鬼地台換武器得唔得啊

是但啦

做咩放大技

紀念價值 箱入
投資機會又嚟啦

幫你回血呀

其實預巴見到古迦點解要講屌閪？唔明

見你咁有我心 算啦

屌笨大個閪

圖片又無乳提供

由*

Kuuga CSM 請到小田切返黎配既機會有冇1%

btw, 想問買SHF既支架MK邊度有推介?

講雷㗎嘛

我都搵緊

年輕人，究竟係邊間無良公司揸乾曬你啲錢啊？
係笨大啊！屌你個閪！

人類的可能性是無限大的！

觀望態度 平成二十周年出kuuga硬係凝住有啲嘢
順便客串Zi-o

屌穿佢個閪呀

銀包可能性

一開始：紀念價念，箱入上車
到貨之後：幫朋友訂左多，原價放
買一隻自用算

上網會唔會有直送 ？

cross-z 真係最想擺riderkick pose嘅一隻搞到局住要買返個

循環嚟

amiami有無可能

佢近年成個藝術家咁

筆直俾得起，為左建立左嘅形象都好難出返黎撈

吸引下班師奶扮親民

Drive仲要冇左初回特典火軚同特效

這麽不雅的畫面 海海 做兵都要識睇對象

請停止吹奏

ooo's 個煩膠 日日係道士巴拿斯

其實佢當年份約最尾有細細隻字寫明20週年要返黎幫拖

小田切

當然
龍騎都無龍

當年唔知會拍到咁耐

未來人發現 知道平成天皇明年退休

話明初回特典 無都吹佢唔漲嘅
但係條龍本身出果時係基本配件就

笨大我係屌你個閪啊
Switch出太鼓 同ps4同一隻但少一半歌
又係笨大

唔好意思 而家補返句條龍都係初回限定

DLC

PS4撚

乜都cut cut cut
連原本有既再出都可以冇埋

好出奇呀 唔記得左有電王咩
而家仲加多個時王 穿越時空輕輕鬆鬆啦

下 Switch前排出嗰隻太鼓依家PS4都有?

再嘈閪手都唔俾隻你撚

問題係佢將ps4原本跟左既歌都變左switch dlc
黑人問號.gif

下期六合彩開咩號碼幫幫手

Ps4上年10月出左先架

有啦

大家唔好再話qc差 本體唔跟手是常識

法官大人 龍騎再販過都是有龍的 好似係
條龍都是初回限定 不成立

執柒咗佢啦

黑甲變身器唔跟角都係常識

閪手都唔俾多隻你撚

兩回限定

賣唔曬啫

唔知當時市況

同意
港魂正撚屌

少幾隻手好似又少咗機會QC差

新手一問，黑甲變身器唔跟角其實係講緊咩

永遠懷念

黑甲想rider kick點知拉爆咗隻角

少咗隻本體咪得囉

笨大或成...

新拉打黎？無人識佢啵

k 乜撚野唔識串

ps4多ns版2首歌喳

QC首屈中指

一出都好快秒晒啦 果時個價都算賣大包

利申：想當年無記錯仲係同恐龍combo一齊訂

老社長驚見全新400

是咪讀雞巴？

我都驚咗 唔開fb

睇人揀歌少好多喎

熱潮已過

當年算平仲要大大盒連咁大條龍

臭雞

po 或成為

400 秒硬

ns版本身64首 10首隱藏
ps4版本身74首 2首隱藏
利伸2隻都有玩

你見ps4多啲係咪買齊dlc ps4dlc有73首 nsdlc得15首

明天先可以玩多陣

可能我初回又送左幾首

我唔會10月先有得玩掛

步後塵

笨大：賣下大包引你地落搭 跟住果d先係戲肉

話時話 同模黎講 我覺得龍牙型好多

bamdie 撚狗有好多方法

係多幾首 主要係ns有10首要解鎖 所以睇上去差好多
btw ns版load得好柒慢

400 全新真係入多隻玩都抵

俾我唔忍啦 屌佢啦

所以而家咁多高質第三方出dlc/野
我好鍾意依粒花生 太獨市生意 不思進取
下下dum住黎做 一係就出垃圾

好似龍珠果d 等佢超藍/自在極
等到發瘟都未出到

好啦 你唔做 大陸第三廠一出
幾撚高質呀 d錢又比人賺了

利申：支持正版 人人有責

gogo

我無乜點玩NS 不過玩咗幾場好似有歌送 真係load得好慢

400 真係除褲插左先啦

屌騾仔閪

555個頭真係，唉含撚啦笨大

笨大係咁上下 load咁耐唔知load啲乜

跌價唔緊要 我都係想有得玩啫
手仔都未掂到就同我講夠鐘

唔撚買啦
講真 為地球 為環保 為銀包 為玩具界發展

要堅拒買依d過氣翻炒塑膠垃圾

SSD秒讀
表示

做乜姐你

屌騾仔個閪啦

其實同機能無關 太鼓呢種遊戲有乜要load 根本係笨大寫得衰

build exaid 屌

你做乜 我咪做乜囉

唉，爭氣啲啦笨大

鎧武打後果d 要後追 係好機會黎嘅
之前果d就真係不了

exaid本身都跌咗價?
見group都係300成交

試過未先

我兩部ps4都係ssd

好閪正

以前用ps4打ff14 冇ssd真係唔駛玩

點解

痴撚線 好多驚過一過關/落下一版都要load咁尻耐 唔知以為轉緊驚

因為好多嘢都要load 過區又要load 飛劇情又要load 成日俾人話去打王之前要等我load完

首先再販先算

屌完ssd唔會再屌..

追盒 完美八角

有啲驚load得耐你都理解都點解 e.g. mhw, zelda
太鼓load咁耐做乜9

等你望下電話掛

Overcooked 輸咗出地圖要load嗰下我都好憎

我諗起最早期ff14係ps3同pc先
我嗰時用pc玩 試過一班人打主線 有2個人ps3版 到打中boss之前佢地要load劇情 叫我地打住先 到我地打完佢地都未load完

傾開驚 不如討論嚟緊隻拉打

初回特典標芯 計劃通

好撚慘㗎

CSM古迦呢

開訂先屌閪啦
太緊火傷身

後追ex-aid會否不智
基本上隻隻都要食炒

拉打驚次次買 次次都屌老母

好無誠意

好撚興奮呀

Wow咗未

我追20週年版

拉打驚就由鳩佢啦

垃圾game

呃粉絲係咁 印象中冇粉絲向嘅驚係做得好

20週年應該冚家都再販
杜絕炒狗

笨大又教你營商之道

學野時間

其實有咩特別 想入隻build

睇下招 聽下啲配音(仲要好多唔係原配音) 掉得

睇片無咁嬲
咩年代仲要我玩狗牙game

因為點都有死忠埋單 笨大hea做都唔怕

老閪都唔屌

死忠here

港魂好波！！！

唔中pass

D當紅/賣得既永遠冇港魂份

SIC 有點中

港魂除咗開訂真骨同MB之外，基本上都係等如日魂垃圾回收站

當紅既就死server

後面正呀

垃圾極我撳到

前面4隻素體後追都ok 後面4隻舊素體就等真骨喇

劍其實都正

個頭細咗啲

劍我都有隻 隻眼唔得呢 後面最得係龍騎（呢次無龍 入中古好過） 有無巴打有電王素體得唔得 想入

第一眼睇唔錯

龍騎>劍>>>>>>555>電王

睇返張宣傳圖
第一彈8隻企曬前排同魔法師
有冇啲玄機

或成為最後一塊...
秋天答你

秋季*

後面用舊素體？咁重出有咩意思

如果清舊貨就支持環保 如果出過批新嘅就製造垃圾

實有人入

個頭加3塊膠，不了

菠蘿蓋有D似龍騎

po...

咁快有流出

我要成為王

商機呀

lv50更加睇唔到眼

本身展出

以為聽日先公開添

屌 好似早幾個月先$500入drive連特典

暗到仆街

無野㗎
二回事嚟

睇唔到隻眼

2xx

兩塊傾向一邊 另一塊收埋喺另一邊 佢真係覺得呢種設計無問題？

笨大倒米不了

必買

爆米180未減15

笨大緊係覺得無問題

如果lv50先特登改件袍就真係有問題 太良心了

POST636 屌閪kuuga csm